依家愈來愈多cross platform 連機既game Sony ps4就做自閉仔

笑死人

獨佔呀

通常pc版都比較多bug，連線玩又怕人開掛，如果唔係畫質特別靚、loading特別耐嘅games都唔會玩pc版。